唔係「有gear既上前」係「上前既人確保齊gear」

強迫有gear既即刻上前
只會令

嘗試戴gear既手足有心理壓力，令人卻步

永遠一步一步黎，今日係前面返黎
見到無gear既係咁叫有gear既上前

如果真係想幫前面
應該係講

「我上前，有無人肯比gear我」

唔好諗到帶左豬咀就要上前，帶豬咀為咗防毒氣 最理想係每個人都帶

帶豬咀唔上前亦絕對無問題，因為豬咀係防禦工具，其實係應該每個人都有，同和唔和理非無關

幫你推 btw 依家hktvmall仲有無得買

我真係相信有好多人唔帶豬咀係驚比人覺得係勇武
有企前責任

但並唔係，前線帶豬咀都只係防禦措施，同上唔上無關，你返工都可以帶

好似話賣哂，好似暫時真係要五金舖先買到

推

Push

正解
「我上前，有無人肯比gear我」

講得好
個個都以為帶GEAR=一定要上前

係，我當日就係咁樣，亦有好多人願意付出明明保護緊自己既gear比我，多謝你地,下次我會帶返

依個係一個種子，需要時間發芽，亦多謝你地願意行前一步

係，齊gear只係擔心自己身體健康，而唔係要上前，但我相信會慢慢進步，依個係一個必然既過程

沒自己吾買？打左幾個月都沒gear 好意思屌人

講得好

推
係上前既要有gear
唔係有gear既上前

打返好少少廣東話先喇，同埋邊句屌人

是

謝

push

慢慢發芽，一步一步咁去

派膠

推 正視聽

我帶住豬嘴就有人同我講（有gear就上前）
行前小小就話有人懷疑我係狗
我：？？？？

我成身上下既gear就得嘴，就話我full gear
玩鳩我？

思路清晰

其實係，我唔太鐘意果班人，仲要佢自己專登唔帶豬咀，自己唔付出推人上去

態度正確，推

我會話佢地根本無資格叫人上去

謝推

大家加油

有泳鏡都好啲

唔好放棄

正確 推

其實我意思係：佢幾多gear唔代表佢企得後有問題
當然我希望前面都齊gear

快閃一隊set rb 一隊裝修
做完即刻走人換裝
以後連叫人上前都慳返

正確

不嬲gas mask係保護措施黎
唔知點解變左做gear
btw上前就要帶gear 唔單止係嘴 仲有火魔同滅火筒/打走催淚彈用具

其實卄係會有無形壓力令到和理非唔知gear

推呢個

觀念正確 見有手足屌人戴住豬咀嚟裝飾 明白前線缺人 但怒屌和理非上前 只會令佢地更加唔想出嚟

好同意~

推先 長青

我推

Push 有道理

應該係冇gear嘅上前喎
岀得黎冇gear即係直接吸tg都唔怕，跑得快過速龍
一拳打死防暴啦

唔推佢上邊個上

人人要gear

推！

長推 希望個個都睇到

推 最撚怕聽到d 人話有gear上前線
明明落場齊裝係基本 應該人人都要咁做